初選後選戰問題

首先我都知35＋係好難完成到既事

但初選後協調機制會出最盡既名單去爭議席
有無人驚熱血公民會成為x factor
最後同每一區我地最後個個想爭議席既名單互界,中翻之前選舉既伏?

比例代表制唔易對付